/*
  Front.strings
  Typora

 by hi@typora.io
*/

/* Common */
"OK" = "確定";
"Cancel" = "取消";
"Yes" = "是";
"No" = "否";
"Close" = "關閉";
"Select" = "選擇";
"Continue" = "繼續";
"Learn More…" = "深入了解…";
"Untitled" = "未命名";
"Undo" = "復原";
"Dismiss" = "關閉";
"Confirm" = "確認";
"Error" = "錯誤";

/* Search Panel */
"Search" = "搜尋";
"Replace" = "取代";
"All" = "全部";
"Search text not found in article" = "在文章中搜尋不到該字串";
"search text" = "搜尋字串";

/* Quick Open */
"Search by file name" = "依檔案名稱搜尋";
"Searching" = "正在搜尋";
"Gathering more results" = "正在收集更多結果";

/* Tables */
"Insert Table" = "插入表格";
"Columns" = "欄";
"Rows" = "列";
"Align Left" = "靠左對齊";
"Align Center" = "置中對齊";
"Align Right" = "靠右對齊";
"Resize Table" = "調整表格大小";
"Delete Table" = "刪除表格";

/* Images */
"Typora are trying copy the newly inserted image to folder <code id='image-create-folder-target'></code> according to your YAML Front Matter setting or global preferences. But the target folder does not exist, create it now?" = "根據您的 YAML Front Matter 和全域偏好設定，Typora 正在嘗試將新插入的圖片複製到資料夾 <code id='image-create-folder-target'></code>。但是目標資料夾不存在，現在要新增它嗎?";
"Create Folder" = "新增資料夾";

/* Math */
"Edit" = "編輯";
"Delete Math" = "刪除數學式";
"Preview" = "預覽";

/* Sidebar */
"Articles" = "文章列表";
"Outline" = "大綱";
"Files" = "檔案";
"Switch to File List view" = "切換至文章列表檢視";
"Switch to File Tree view" = "切換至檔案樹狀檢視";
"Switch to Outline view" = "切換至大綱檢視";
"Close sidebar" = "隱藏側邊欄";
"Loading" = "載入中";
"Selected folders contains too many files. \nPlease switch to <a id='switch-to-tree-on-oversize'>File Tree view</a> for better performance." = "所選資料夾內含太多檔案，\n請切換至<a id='switch-to-tree-on-oversize'>樹狀檢視</a>取得較佳效能。";
"New File" = "新增檔案";
"Unpin Outline Panel" = "取消釘選大綱面板";
"Open Folder..." = "開啟資料夾...";
"Action" = "動作";
"Close Sidebar Menu" = "關閉側邊欄選單";
"Reveal in Finder" = "在 Finder 中顯示";
"Reveal in File Explorer" = "在檔案總管中顯示";
"Refresh Folder" = "重新載入資料夾";
"Sort" = "排序";
"Group By Folder" = "依資料夾分組";
"Sort Naturally (Ascending)" = "自然排序 (升冪)";
"Sort Naturally (Descending)" = "自然排序 (降冪)";
"Sort by Name (Ascending)" = "依名稱排序 (升冪)";
"Sort by Modification Date (Ascending)" = "依修改日期排序 (升冪)";
"Sort by Name (Descending)" = "依名稱排序 (降冪)";
"Sort by Modification Date (Descending)" = "依修改日期排序 (降冪)";
"Location" = "位置";
"Switch File List/Tree View" = "切換檔案/樹狀結構檢視";
"No Files Available" = "檔案不存在";
"No Folder is Opened." = "尚未有資料夾開啟";
"Outline is Empty." = "大綱為空";

/* Status Bar */
"Toggle Sidebar" = "顯示/隱藏側邊欄";
"Toggle Source Code Mode" = "顯示/隱藏原始碼模式";
"Exit Source Code Mode" = "離開原始碼模式";

"Table of Contents" = "目錄";
"Empty Diagram" = "空白圖表";
"Input Math TeX here" = "在此輸入 TeX 公式";

"Need to define the reference footnote <b>{0}</b> with syntax <a>[^{1}]: www.example.com</a>" = "請以此格式來定義註腳 <b>{0}</b>: <a>[^{1}]: www.example.com</a>";
"Need to define the reference link <b>[{0}]</b> with syntax <b>[{1}]: www.example.com</b>" = "請以此格式來定義參照連結 <b>[{0}]</b>: <b>[{1}]: www.example.com</b>";
"Please define image reference by \n[{0}]: http://example.png" = "請以此格式來定義參照圖片\n[{0}]: http://example.png";

/* msg */
"Failed to create file" = "新增檔案失敗";
"Failed to create folder" = "新增資料夾失敗";
"Failed to rename file" = "重新命名檔案失敗";
"Folder does not exist at %@" = "在 %@ 路徑下資料夾不存在";
"File with the same name already exists at target path" = "在目標路徑下已有相同名稱的檔案";
"Apply to All" = "套用至全部";
"Overwrite" = "覆蓋";
"Stop" = "停止";
"back to document" = "回到文件";
"Failed to load file" = "載入檔案失敗";
"Save File Failed!" = "檔案儲存失敗!";
"Cannot open folder {0}" = "無法開啟資料夾 {0}";

"File content is changed by external applications. Reload content from disk ?" = "檔案內容被其他程式修改。要重新載入嗎?";
"Should continue moving and overwrite existing file(s) ?" = "要繼續覆蓋現有檔案嗎?";

"Rename to \"{0}\" ?" = "重新命名成 \"{0}\" ?";
"Failed to rename from \"{0}\" to \"{1}\"" = "重新命名自 \"{0}\" 成 \"{1}\" 失敗";

/* Image upload & move */
"Successfully uploaded {0} images." = "已成功上傳 {0} 張圖片.";
"Failed to upload image. Error Message:" = "上傳圖片失敗。錯誤訊息:";
"Failed to Copy Image to Target Folder." = "無法複製圖片至目標資料夾。";
"Select Container Folder" = "選擇存放路徑";

"Saved" = "已儲存";

/* place holder in find & replace input */
"search text" = "搜尋";
"replace with" = "取代為";
/* search option */
"Case Sensitive" = "區分大小寫";
"Whole Word" = "尋找整個單字";

"input image URL" = "輸入圖片網址";
"Select image from local file" = "選擇本機圖片";
"Cannot open location <code>$1</code>, do you mean <a href='$3' target='_blank' target='_blank'>$2</a> ?" = "無法開啟 <code>$1</code>，您指的是 <a href='$3' target='_blank' target='_blank'>$2</a> 嗎?";

"Finish Editing" = "完成編輯";

"Revert advanced setting file to default one ?" = "要將進階設定檔還原至預設值嗎?";

"Select Spell Check Language" = "選擇拼字檢查的語言";
"Auto Detect Language" = "自動偵測語言";
"Disable Spell Check" = "停用拼字檢查";
"Global Setting…" = "全域設定…";
"Dictionary file is missing to enable spellcheck support for %@." = "字典檔案遺失，因此無法啟用支援 %@ 的拼字檢查";
"Install Language Support" = "安裝語言支援";
"License Information" = "授權資訊";
"Download" = "下載";
"Install dictionary file only for Typora" = "安裝僅適用於 Typora 的字典檔案";
"Spell Check (%@ unavailable)" = "拼字檢查 (%@ 無法使用)";
"Spell Check (%@ downloading)" = "拼字檢查 (%@ 下載中)";
"Download dictionary file for %@" = "下載 %@ 的字典檔案";
"(Default spell check option)" = "(拼字檢查預設選項)";
"Failed to load spellcheck module" = "無法載入拼字檢查模組";

"<strong>%@</strong> has been turned on." = "<strong>%@</strong> 已被開啟。";
"You could turn it off from `View` menu." = "您可以在「檢視」中將它關閉。";
"The file is too large to render in Typora." = "這個檔案過大，Typora 無法呈現。";
"Open in…" = "開啟於…";
"Quick Look" = "快速瀏覽";

"Filter" = "篩選";
"No result found." = "沒有找到任何結果。";
"Continue & Overwrite" = "繼續並覆寫";
"The file is read-only, or you do not have right permissions to modify the file." = "此為唯讀檔案，或是您沒有權限可以修改檔案。";

"Learn Data Recovery" = "了解資料修復";
"Auto refresh on Files Panel cannot be enabled." = "無法啟用檔案面板上的自動重新整理。";
"Delete Permanently" = "永久刪除";


"Failed to upload images:" = "上傳圖片失敗:";
"Uploading in progress" = "正在上傳";
"Successfully uploaded {0} images, {1} failed." = "成功上傳 {0} 張圖片，{1} 張失敗。";

"You could undo this operation later via `Edit` → `Undo`." = "您可以在之後通過「編輯」→「復原」還原該操作。";

"You can press <strong>⌘ + Click</strong> to open <a href='#'>links</a> or jump to footnote definition." = "您可以按下 <strong>⌘ + 點擊</strong> 打開 <a href='#'>連結</a> 或者跳轉到註腳定義。";
"You can press <strong>CTRL + Click</strong> to open <a href='#'>links</a> or jump to footnote definition." = "您可以按下 <strong>CTRL + 點擊</strong> 打開 <a href='#'>連結</a> 或者跳轉到註腳定義。";

"<strong>Unibody</strong> style has been turned on." = "<strong>一體化</strong> 風格已開啟。";
"You can right click titlebar to popup application menu." = "您可以在標題列按右鍵以顯示應用程式選單。";

"Support Document" = "支援文件";

"You are not supposed to edit or save this file." = "您不應該編輯或儲存此檔案。";
"Files in this location (%@) are managed by Typora, and may be deleted automatically.<br/>Please copy content to a new file for further editing." = "此處檔案 (%@) 由 Typora 進行管理，它們可能會被自動刪除。<br/>如需更改請複製該內容到新的檔案後再編輯。";

"File does not exist at path %@." = "檔案在路徑 %@ 下不存在。";
"File does not exist at path %@, do you want to create one at that path?" = "檔案在路徑 %@ 下不存在，是否在此路徑下建立該檔案?";

"No Results" = "沒有結果";
"Too many matches" = "相符的項目過多";
"Regular Expression" = "正規表達式";

"Sort by Creation Date (Ascending)" = "依建立日期排序 (升冪)";
"Sort by Creation Date (Descending)" = "依建立日期排序 (降冪)";

"code language" = "程式語言";

"Cannot rename from $1 to $2, please use \"File\" → \"Move To…\" from menubar instead." = "無法重新命名檔案 $1 為 $2，請使用選單列中的「檔案」→「移至…」。";
"Markdown file" = "Markdown 檔案";
"TextBundle file" = "TextBundle 檔案";
"Images saved to TextBundle" = "圖片已儲存至 TextBundle";
